今日一定要避 但請提防新白色恐怖-黑社會

大家記得避 小心安全

不過想講 黑社會唔係大曬
過左今日就知啲黑社會有幾多料
群眾力量永遠係最大 大家要見招拆招
香港人要繼續進化

Push

不要落單，一齊出入保護大家

大家團結 齊上齊落就唔洗驚

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

光復香港，時代革命